住址證明可以用ebanking, 水電煤月結單個d.

好多人唔知ebanking
estatement 有地址...

堆堆堆堆堆

推
雖然我知

推左先

推

pish

push